你地會點寫遺書

q

Dear Sir/Madam

Fuck you all

寫左啦

To whom who may concern先啦
萬一執到執遺書係差佬咁點算？

Forgive me

完。

Komm Susser

寫得遺書都唔會係到答你

Dear diary

fuck my life

一火了之，餘無所囑。

想寫一封旁身

Dear sir/madam,

Btw 哀乜要寫遺書